阿仙奴賣雲佩斯比曼聯再買番黑B算唔算球壇史上最on9交易

黑b廢到....
季季入球都好似單數

黑b係防守型前鋒
用入球數比對黑b唔公平

多戲雲加

唔講咁多，雲加好波

韋碧克到宜家仲可以踢緊英超，雲佩斯就收左皮要去土超再返荷甲。
雲加又贏

開季又傳土超買黑b
土超都彈貨 仆街

黑b深愛雲加 佢係唔會走嫁

而家可以跟雲加走

黑B唔走 而家應該打緊撚羊個位

係雲加拯救左佢

韋帝全英超得阿要

快撚d躝啦屌你老母

阿=曼's c+g

雲加不嬲鍾意幫曼聯接收垃圾

助攻型前鋒！將每次入球機會讓比自己友

當年買施維施達都幾經典

到大敗回顧黑碧倒戈精華
抽水到十版嗎

後生英人啊！爺爺贏到盡啦！

買斯維斯達先係

巴塞eto+5千萬買e巴
一年後2700萬賣俾ac米蘭仲on9

唔覺， at least 有得笑